有冇人好唔鐘意自己住個到 成日去人屋苑坐

我就是例子 CRY

有
但唔算好唔鍾意自己屋苑

住緊邊咁巴閉

就係唔鐘意自己個到

住獨立屋住到好悶 有時都會去屋邨公園坐下

我就係想住獨立屋

你住牛池灣鄉、竹園鄉定茶果嶺鄉？